#Вопрос
Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript
#Ответ
Обычно в js код выполняется последовательно. И если одна функция зависит от выполнения другой, то она должна дождаться её завершения. До тех пор выполнение програмы с точки зрения пользователя будет остановлено. Для решения этой проблемы существует асинхронность, которая позволяет выполнять функции одновременно.